뭐해 신애야. 빨리 가자.
언니 이거봐. 이거 뭐든지 집게로 들어올리면 준대.어! 쫌만 왼쪽. 아 아. 너무 갔다! 오른쪽!!아..! 아깝다..
가자 신애야.
언니, 나 이거 딱 한번만 하고 가면 안돼?
빨리 가. 이거 돈 내고 하는 거잖아.
딱 한번만 해보면 안돼? 나 잘할수 있을거 같은데..한번만 응? 한번만.
그럼 딱 한번만이다. 이거 얼마 내고 하는 거야?
500원이요.
거봐 언니!! 내가 잘할수 있을거같다 그랬지?! 나 잘하지?!
어.이제 가자.
아 근데..저거 집었어야 되는 건데..
됐어. 그건 힘들어. 가자.
나 딱 한번만 더하고 가면 안돼? 한번만 더하면 저거 집을수 있을거 같애!
안돼. 500원이 우리한테 얼마나 큰 돈인데. 이것도 운 좋아서 뽑은 거지 괜히 또 했다가 돈만 날려.가 그만.
딱 한판만 더 했음 좋겠는데.그럼 언니 먼저 가. 난 좀만 더 구경하다 갈게.
빨리 가.
먼저가 먼저가. 왼쪽! 아래로!
